M痛可摸耳安樂死？？

每個月嚟一次都算長期病患
咩都做唔到淨係可以攤係張床 造成極大負擔

連登仔: 等我幫你分擔10個月嘅痛苦

pin

生完咪又係要再痛過

呢度好多人可以幫你 唔洗黎M

可以再幫你

我淨係會幫心愛嘅男人生bb

D血乾哂

飲多D水

我每日都飲2L水的冇用咖

洗咩死我幫你咪得

Me不是雞要有感情先做得

我老婆飲人參水就唔痛

生仔機器

試下先

我會令你愛我

可以，

摸下耳仔
就會安樂死

可摸耳安樂死， 完。

唔係即時見較的, 依個月你都係要捱埋佢
我老婆係嚟之前約兩星期飲, 之後個月嚟就唔痛

唔洗喇唔該

我有飲開益母草個啲 不過都係冇用
我會試吓你個方法！有冇用都多謝定你先
連登有愛

摸到耳仔啦 講好嘢

2L會唔會少咗啲

食藥得唔得

try seeking help for endometriosis

食Panadol食到冇用了

聽講黎之前做運動有用

睇中醫啦

介紹個黃既中醫畀你？

m痛係體質既問題

造多啲愛就唔會痛

有試過做瑜伽壓下個肚睇下可唔可以排得快啲
不過我經期唔準可以谷住成個禮拜都唔嚟

以前中學都冇痛得咁誇張
懷疑係大個成日通頂搞到身子弱
試過痛到跌落地企唔翻起身

不停生

係咪凍嘢食得多，我以前全戒一年好好多
依家，攤就攤，照食，不過冇戒之前咁多未死得就得，攤係床上一係攞部電腦照樣寫code，一係訓覺

有錢就睇私家，冇錢就排公立睇照一照
可能係朱古力瘤/子宮內膜異位症

咁可以慢慢培養

天氣咁熱真係好難戒凍野
芒果嗰啲濕熱野已經盡量唔食
通常頭兩日都係死屍咁攤係張床度郁唔到

唔講都唔知自己可能真係有病
唔該你巴打 我去睇吓先

我M痛脾氣好臭的 唔係個個接受到

2L只夠你生存

慢慢馴服你

唔洗死既，切左個子宮都唔係好貴姐

唔關事架
我由十幾歲起極少飲凍飲
一年10杯內
由小到大唔食生野 極少食雪糕雪條
咪又痛到冒冷汗企唔穩

點解m痛post一定有人問係咪飲凍野多？

祝福你下次嚟唔好咁痛

好明白你嘅痛楚
明明好多人飲凍野都唔會M痛

頭痛呢
每次做少少運動後個頭就痛到爆
做哂檢查都無辦法解決
每次痛起上黎訓又唔得坐又唔得
飯又食唔到
手震腳震又會嘔
有時半夜痛挨係床邊坐到朝早

我有時候偏頭痛都好難頂
辛苦你了
試下唔做運動？

唔做啦依家
最怕係有時勞碌少少都會trigger到